[紫微斗數] 討論生日時間定盤

上網睇有人話即使在醫生紙上所寫的出生時間(可能受多個因素影響，e.g. 紀錄時間係入產房個刻，又或者係d醫護人員處理完生仔事宜先紀錄，阿媽記錯了)，亦未必是紫微所要的出生時間，做定盤之後時差可以是2個小時，咁已經跨了個時辰了，所以最好要做了定盤先，大家點睇?

pish

不準但用三時定

三時定?

出世時辰加前後時
睇下邊個match

如果我係10:55AM出世(出世紙寫,但屋企人話都係大概11AM出世), 兩個命盤(巳時/午時) 都有部份中既話,咁可以點樣知邊個先係真命盤?

唔確定時辰就當佢三點出世